新加坡5月3日 +657宗, 大幅拋離日本韓國

Monkey...

上呀 monkey

韓國脫離左高危好耐啦仲講韓國，東亞洲得返新加坡同日本鬥！

Monkey表示本地得十宗八宗好安全
香港台灣零確診就好危險

MSMD

其實日本都就快比monkey放甩

死得17個🤔

聽日小紅粉會吹肺炎來自新加坡

新加坡仲細過香港醫療系統咁都唔爆？

新加坡肺炎毒撚到

嘰嘰嘰嘰🐵🙈🙉🙊🐒

仲話係精英領導喎！冇事就識認屎認屁，有事就拿手唔成勢。

佢地話都係外勞 唔係我地新加坡人
講到好似外勞唔係喺新加坡咁

亞洲第一

[Twitter要人] 核彈冇人理？中聯辦暗示，香港須實行社會主義！違背基本法第 5 條，結束自由港！

monkey話確診嘅都係外奴唔係本地人
唔驚啦

外奴條命唔值錢

但日本條數真係好詭異

monkey still Monkey sick

monkey state

日日幾百，醫療系統咩情況？
外勞唔駛踢佢返去？
好似無咩依方面報導

佢地應該好過我地
港共年年cut醫院budget

似係好消極咁驗

日本咁多鄉下地方

爆到歐洲一線水平，但都係得17個人死
證明醫療水平係一線既

東京會唔會變紐約

其實新加坡嘅經濟真係同支那一尻樣
引晒窮地方外勞硬谷
本地人而家似乎得唔到著數
而且仲要承受物價高嘅惡果，呢樣就好似深圳同廣州咁

之前好撚串
係咁減少承認外國醫學院嘅數量
話要維持醫生質素wor
串撚過馬撚

起碼唔似港共咁年年cut醫院budget

終於做到四小龍之首

猩楂波

根本係日本驗得少睇個死亡人數就知日本最大件事
新加坡死十幾個，但日本死成四百幾個

美國其實驗得好積極 所以個數字先特別多咁 當然佢地初頭唔戴口罩都係原因 但相對佢地死亡率算低

點睇連香港咁垃圾
全部野都差新加坡十班
但都會少過新加坡

Monkey gogogo

係紐約積極姐
有啲州封牌唔撚比驗冇症狀患者

因為香港人個知道自己個正苦垃鳩圾

新加坡死得少係因為啲人多數係後生

Monkey Country

啲外勞咁後生多數都無事啦
未必關醫療事

似行得太前搞緊herd immunity

猴子看猴子做🐒

馬嬲國

Good show!

新加坡型冠狀病毒

隔離 自生自滅
獨裁國家唔會報

🙊🙊🙊

邊有咁多位住
同埋點會俾資源外勞 本身就係用嚟剝削嘅

M..
唉唔想打
大家幫我駁埋佢

成萬人染病但得十幾死，中招嘅都係外勞，日日擔擔抬抬身體好，話咁快好返

如果香港賓賓群爆咗，你係咪計佢哋香港人先

新加坡係最後贏家

600萬人口有1萬8千宗

根本有等級嘅差別

日本個數分明有問題啦
奧運延期就急升
同埋陽性/檢驗率長期10% 以上
死亡率又極高
仲要比人爆好多單有人死左先驗出
(單係近一個月有18單)
依18單應該只係冰山一角
好難唔信無隱瞞 傳說中既唔驗唔確診

真係抵撚死

全世界搶廁紙係好笑，但係要明咁嘅情況全世界都有機會發生

NMSL

我會計香港境內個案囉
佢地係講到集中營係一個數分開咁

馬騮加油呀, 上呀

monkey see monkey wa

信世衛唔好戴口罩的必然結果

（日本條數肯定係假，總之唔驗就冇事發生）

日本係檢測不足
每百萬人檢測左1435 次
美國 俄羅斯點解好似爆得好勁係因為檢測多
係人口大國中 美國每百萬人檢測左2萬1 俄仔就28000
美國仲話每日檢測要再double

支那連檢測數據都唔比

想問好耐，請問依個係咩網？
我想睇埋其他國家每日新增有幾多單

坡兒坡兒坡兒坡兒小坡坡

新加坡特別行政區

Monkey國有幾多定居嘅國民㗎 咁爆淾法個感染率會唔會冠絕東亞

外勞大多後生，同埋好難會有咩高血壓糖尿病嗰啲，新加坡醫療水平亦唔差
當然好大機會篤數

日本人口老化咁厭重
安倍可能行緊好大盤棋

日本搞緊自家製試劑
上個月頭睇新聞
話應該差不多呢排可以量產
同埋價錢亦都唔貴
如果有效
應該今個月可以急起直追

不過日本就好異相
因為政府無權要人停業
唔停都奈佢唔何
又有啲商人打算告政府要求賠償損失
啲布口罩又有人話質素好參差
成個國家立立亂

Monkey when all dead ?

好彩爆之前返返嚟香港

M
唔打了好攰

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

日本個test no.

新加坡最失敗就係明明自己係主權獨立國，支那坡咁都可以做得差過晒香港人

死外勞 呢個仆街國家點會心痛

Monkeypore: yo 武漢肺炎之嘛 使乜驚

人地日日強調班勞工先係爆

MSL

脫亞入歐了

一定會
太多人確診陽性但都叫你返屋企
個醫療根本負荷唔到

遲早實爆
利申：住東京

你永遠唔夠我架sg鬥sg鬥 g鬥g鬥g鬥

因為佢地人口少啲
加上冇每日150支豬
最緊要係無港共年年cut 錢

Monkapore

Monkeys is sick monkeys is dying

班外勞中左係冇接受醫治
只係純比地方佢隔離
唔好唸玻狗個醫療系統會爆

奶共丫拿

好懷疑坡仔咁樣對外勞違反基本人權

當時二月頭係香港人走去搶先丫嘛, 仲有人去打劫藥房搶廁紙上埋頭條,
咁所以人哋當時咪只係笑香港人囉,
之後三月到外國自己都有人搶廁紙咪笑外國,

我都唔明做乜咁介懷, 做on9嘢比人笑好正常㗎喎, 睇開啲啦